緊急！！有無人統計吓近日跳樓浮屍數目真係有增加？？

fact check!